中銀助發放新來港人士津貼 羅致光：為省時無進行投標

Push

咁以後唔撚洗招標啦屌你老母

不演了 決心爛到底

唔使唸喇，以後一定會（唔招標）
跟大陸個套講關係

依個好笑，係唔係以後所有野都唔洗招標，用省時做原因就得

個政府成日口講法治, 程序, 跟住轉個頭無視哂呢d野

之前口罩又招標搞一大輪???

咁都過到骨 遲啲就會「為省時無進行投票」

不演了

漢奸
咁咪對wechat pay/支付寶好唔公平

省乜時，你好撚趕咩，
我哋派就等2年，

咁撚趕嘅，唔好撚攞呀嘛

其實真係唔洗招
呢啲標一定唔係Price only
後面嗰堆嘢準則任佢寫
就算招咗咪又係俾支銀單一中標

為省時無經立會
為省時無經法庭
百搭理由

班話要留係垃圾會監察政府嘅泛民呢？
出嚟吠未?

係，中銀分行最多，寫明要有幾多間分行就得
仲信政府會招標

重點係佢扮下野都唔撚做呀, 無視哂程序規矩

然後同你講法治程序乜乜柒柒

條檬佬都戇撚鳩鳩食賓周

新移民一家一部PS5

中資做善堂?少有

放心啦佢會話係特首行政命令

為省時所有野我決定哂

香港人抵撚死啦

程序招標尼D野係愚弄外人手段,自己友就

港共比錢支銀派
支銀收行政費
每單150-250....約20萬人

明刀明槍了~!

為省時，下次唔按法例做

慳時間 你唔政總跳落去 你搭𨋢？

明日大愚唔洗招標 為左省時填島
日後建屋唔洗招標 為左省時建屋
明日XXX唔洗招標
屌 自己填
又贏

派10000蚊又未聽過佢講要省時唔招標
睇黎都係貪污既時代

仲要價低者得，擺明就唔算幫香港人買口罩。
但轉頭就幫大口狗散貨，買啲連啊婆都唔戴嘅底褲口罩。
777:吹咩？你又無扮投票嘅，我要畀屎你食咪畀屎你食。

支那化得幾嚴重

可以同邊個投訴
咁做嘢都得

屌拿星 幾錢行政費呀？任人開呀？
見到美期巳經好撚嬲 仲要彈單垃圾新聞出黎

反正都係無法律,是撚但送撚晒啲錢畀支共都得

iq160睇唔睇得明tenet

想做新移民了

宜家扮都唔扮喇

第1次聽省時可以唔洗招標

為省時所以以後冇選舉

第日我地都會為省時毋須審判

JR 禁制令？
利申唔識純9up

IQ160

癲撚到 屌

直頭扮都費撚時扮

諗起之前派果4千蚊 又唔見佢話省時 仲要同你計到足 睇下可以扣幾多

程序呢?機制呢?
平時唔係拎黎打J用既咩?
而家同你講唔用咪唔用

明面上都咁肉酸
私底下香港庫房可能空咗大半

推

三權合作

Pump水一條龍

次次都係咁講, 次次都可以欽點, 一國一制戲都廢事同你地做

羅：吹咩？唔撚得呀？

第一次派 係俾匯豐做第一水賺
對上一次係中銀+匯豐做第一水
今次直接俾曬中銀賺第一水

匯豐港共也不愛了

想知庫房仲有幾多錢可以俾班鳩官貪

唔係轉個頭, 係從來都沒有

因為xx所以無投標

得大劣人有份

慳時間，4萬億儲備射上支那

慳時間直接繞過立法會啟動明日大愚啦仆街

之前口罩採購 銅芯都冇招啦

仆街政府

任何事以後都為省時
完！

抽到橙skin但唔係主升，得物無所用

屌佢林奠乜都打横嚟

不如直接將儲備金入落中銀 使乜搵咁多藉口呀！

生世為共奴

Exact7ly

所謂法治程序係對佢地有用嗰時先會攞出黎，冇用嗰時就根本唔會理

今年內會唔會抽空庫房
支那真係好缺錢咁

為省時 立法會唔駛投票了

呢條仆街好中意同「真。香港人」作對 ，成鳩日幫埋啲新移人同大劣雞 死閪佬

icac呢

求9其

派四千又唔見話慳時間

為省時，全民派多一萬咪得囉

中銀在每宗成功申請個案可獲行政費150元。

21萬X150 國企多能謝香港未？

戲都唔做

明日大愚：為省時，不交上立法會審議

攪鳩你未法治lo

所㜗省時係省佢地收錢時間

應該係用緊急法

icac#999#

吹咩

預左中銀做第一大行
快D CUT左其他兩間發鈔俾中銀做埋

戲都唔做吓啦而家

dllm

3千萬直接入中資袋

為省時既話 學幣少係屋頂撒現金落地面 咁咪最快囉

支那行比番支那狗
合情合理

唔洗規矩架啦，趕時間就得

想知藍絲點撐

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

唔使招標啦，你唔係黨企，無謂比假希望你